今次d奶共傳媒同五毛狗可以點樣同君兜？

話呀君妖一時唔小心？
還是話君妖被迫害?

唔洗，唔報導就得

一定話人迫害何妖斷人衣食

但明明呢班柒頭無耐前先話唔請教大畢業生

已經做緊啦，君妖話綱民恐嚇佢家人。

五毛狗王騎又幫君妖洗底